屯門牛！緊急緊急緊急！！！！！

大家快到豐景園站
將隔離啲單車掉晒落路軌！！！
以而家嘅進度 聽朝大家又準時返工啦

求下大家！聽日一定要番到工呀！

Push

推

Help push

好多狗wo

小心話有狗扮裝修

咪L去送頭

你睇吓啱啱屯市，新墟啲rb先
B完唔夠5分鐘又俾人清左

我使唔使話埋
我啱啱爆玻璃
嗰陣着咩衫
俾人拉埋
先至證明到自己唔係D

掉單車洗唔洗吹雞呀
十分鐘既事
吹完都做完啦
一係你鬼 一係你on9

清場三個字都搞撚掂

屯門又有牛牛撞輕鐵拍卡機？